點解會咁樣

點解呢？
好肚餓，好急屎？

搵人答我丫